平時拍拖會去邊？

做d咩😍

一個人去邊都一樣， 做乜都無分別

你屋企

一班朋友聚會, 有男有女
有幾個男仔單身左一排
咁大家就問佢點解唔拍拖, 有咩擇偶條件
男仔A (幾靚仔, 18x cm)話自己眼角高, 要求靚女但身邊冇
大家聽完都點下頭冇咩特別反應, 跟住到男仔B(中等樣)
B都係話自己要求靚女, 跟住其它人即刻忍唔住笑出黎, 串佢憑咩要求靚女, 佢自已好好咩
成班人你一句我一句, 笑左成5分鐘, 跟住先轉話題fuck
B平時好識做人, 唔會得罪人, 大家之前都唔會串佢, 估唔到今次俾人咁串法

唉 唔靚仔真慘

你就係B?

樣衰向來都是罪

去黎去去都係個d地方

香港已經冇地方好玩

有乜地方唔係咁
香港已經唔悶啦

不如講下大家平安夜聖誕打算去邊

想參考下

去沙灘玩 夠浪漫

其實應該就係屋企瘋狂扑野

那有女

其實同女朋友去食下好西都好開心

哪有

咁凍

百佳

屋企睇戲扑野
食野飲野
去沙灘攤個晏奏(夏天)

屋企啪啪啪又唔洗錢又好玩

呢d po始終離唔開扑野